[A/I]旅行青蛙/旅かえる(3)第一頁有翻譯有教學

🐸旅行青蛙🐸

iOS:

Android:

日本官網:

官網Q&A(英文版):

請支持正版遊戲 翻版/破解版唔知會有咩問題 解答唔到

成個game就係養隻當自己屋企係酒店既青蛙
我同意而且我要繼續

養咗隻蛙 改咩好名

之後跟佢教學

要做既野就係收割外面花園既三葉草(去商店買野) 有時先出現既四葉草(用黎俾佢當護身符)

唔識日文唔緊要 有中文翻譯

可以選擇幫佢執行李 或者放係枱 由佢揀

商店食物篇

道具篇

買燈聽聞可以降低蕩失路機率 好似係

幸運鈴 作用其實同四葉草一樣 可以保佑青蛙旅行更安全

呢個係抽獎

抽獎獎品篇

中獎率1%

中獎率3%

中獎率9%

中獎率27%

中獎率60%

中獎率由 四連環 提供

乞衣朋友篇

大種乞衣蝸牛

高級乞衣蜜蜂 有3個以上珍品(唔食得既)就出現
富貴乞衣烏龜 有6個以上珍品(唔食得既)就出現

所有乞衣朋友黎到 點佢地就會有舊野pop up 送佢地各自鐘意食既野就會有好報回禮

唔好撚出CHEAT

唔好撚出CHEAT

唔好撚出CHEAT

好重要一定要講三次
較時間時光機刷草大法會出現以下情況 等唔知幾多日先更新

常見問題:

Q: 通訊問題攞唔到朋友放入郵筒既抽獎券，點算？

A: 熄AdBlock -> 再開蛙

Q: 係咪一定要睇廣告 唔睇得唔得？
A: 得 會收唔到禮物咁解

Q: 點解我隻蛙做文青係度睇書寫信/饑荒咁食食食/做毒撚唔出去/做mk唔係屋企/去幾耐幾時返？
A: 佢就係隻浪子 咁容易俾你估到 重得了既 有d道具/野食會影響佢出去玩幾耐

Q: 佢玩完返黎會唔會有通知？
A: 會 你開就有

Q: 明信片相簿可以儲幾多頁？
A: 10頁 爆咗會同你自動del開頭既相

Q: 點解佢去完玩都無寄明信片返黎既？
A: 佢無去到目的地

Q: 如果我收到明信片 唔保存會點？
A: 唔會入相簿 冇得返轉頭 諗清楚

Q: 點樣睇返之前既相？
A:
相片提供 兄貴神速

Q: 點樣將明信片save落電話？
A: an機暫時係重未有直接save既功能
ios方法如下:
開相簿 左下角有呢舊野 再選擇左下角"畫像保存"即可

Q: 想改個旺佢時辰八字既名/改稱號 點改？
A: 青蛙係屋企個陣 㩒佢就得
上面蛙名 下面係稱號

Q: 邊d係消耗品？
A: 所有食物 抽獎中既獎品同四葉草都係一次性 非永久 其餘都係買一次就屬於你

Q: 三葉草係咪會自己生返出黎？
A: 係 課金戰士可以選擇課金買草

Q: 抽獎卷有無得課金買？
A: 無

Q: 點解我做左課金戰士 課完都重未有草既？
A: 等陣會有 應該係處理緊

Q: 咩係手信 有咩用？
A: 手信係食物 俾班黎你門口乞食探訪既乞衣朋友食

Q: 點解我果隻無手信既？
A: 唔夠體力去到目的地係唔會有手信 買貴少少既野食就解決到體力問題

Q: 手信有咩用？
A: 送岩佢地食既野就會有回禮 越高級既乞衣朋友 送既回禮越好

Q: 佢地會隔幾多日黎癡飲癡食探自己？
A: 每日都會

Q: 係咪一定要施捨送野食出去？
A: 唔係 你送就有回禮

Q: 點解俾左野食乞衣朋友但乜回禮都冇既？
A: 等下啦 無耐性

Q: 真係夠乞衣朋友wo 回禮回得1塊草既？
A: 回1塊可能係四葉草黎 請先睇清楚

圖片: 四連環

Q: 手信上面果格果d係乜 有咩用？
A: 珍品 儲夠數量會有高級d既乞兒朋友

Q: 點樣可以多d珍品？
A: 去多d旅行 唔同地方會有唔同珍品 不過唔係去親都有 可遇不可求

Q: 同一件珍品有無得重複攞？
A: 無 佢會遇到唔止一次 但你攞過就係攞過
唔存在同一珍品遇多次多一舊呢回事

Q: 點解左下角有個感嘆號？

A: 放野食俾佢啦 唔駛食咩

Q: 唔俾野食佢會點？
A: 離家出走 擺返野食係枱就自然會返黎

Q: 佢會唔會蕩失路？點解決？
A: 會 會寄張下水道既明信片(下圖)黎 買盞燈俾佢就得

Q: 幸運鈴咁貴 點解要買？四葉草唔得咩？
A: 四葉草係一次性 用完一次就無
幸運鈴呢 任用架wo

Q:佢去旅行真係去左好耐 會唔會有事架？
A: 唔會

Q: 隻蛙會唔會死？
A: 唔會 佢福大命大

Q: 佢又唔係度 我有咩可以做？
A: 收草 應付班日日黎屋企既乞衣朋友 默默買野俾佢下一次既旅行

Q: 點樣睇自己買左d乜？有無四葉草護身符？
A:

以上部份資料由 四連環 提供

至於攻略
係唔會打出黎 咁樣玩就無意思 畢竟呢個遊戲係自己耐性既考驗同享受佢既隨機
想要攻略就google啦

搶到1001又唔開po

lm

情人節快樂

好嬲呀 比咗白色護身符同綠色饅頭佢
啲相無朋友 帶得兩件手信返黎 無珍品

點為之珍品？
仍然仲係大種乞衣蝸牛黎

佢翻來果陣上面果格嘅野

New post lm

thanks 有三個珍品啦
蜜蜂仲唔黎

我嘅錯
唔小心中左1001

好耐冇見

原來夠三件珍品 識到蜜蜂後
隻妹下妹下都仲會嚟

唔係點做乞衣

新post留名

隻蝸牛一次過比4張券我

比你抽多幾粒白波

中夠五次之後又可以免費抽多粒白波

我都係 前後5張

妺吓妹吓

新post LM

玩左差唔多二個禮拜仲係無珍品

條仆街出左去2日都未返
原來係去食女開房

一定係白波

抽到黃玉
揀邊張好呢

仲唔比我捉到你

兩日冇返屋企只係寄咗一張普通相
好驚啊

最多咪冇手信

兩隻衰野喺到睇腳

幫自己隻蛙D相整咗個gif

連續幾張得佢一個好搞笑

6件珍品達成 真乖仔

儲多張就拍片直擊抽白波獎

不如各位講下你地隻蛙叫咩名
我果隻同我ac同名

我果隻叫yee

好期待

一次兩棵

會唔會考慮加埋啲朋友鐘意食咩/唔鐘意食咩
上網好多都錯資料

呢幾張好似都係啱嘅…?

次次開game都自動播廣告比底做乜事

差件珍品就有海龜

點解你地咁多朋友仔出現
我唔係抽到餅/糖既話全部都係一個人
玩左九頁相都黎

可遇不可求
我見好多人都遇過蝴蝶，但係我都係未遇過

佢出乜字先係最好
我見有喜同嬉

蜜蜂唔係特別鍾意饅頭

ARE YOU READY

抽左唔知幾多次 拎埋新稱號

文字版就係
101張抽獎卷中左：
金平糖 1 包
小饅頭 3 包
護身符 4 個

睇住不停出白波都心痛

白波計到好似有63%
真係近60

已經麻木左
最心痛係一張車飛都無 明明我大客黎

我玩咁耐 紅色都未中過

啲草好難有，宜架剩係買廿蚊包比佢食
儲勁耐

幾日冇返屋企
但有新明信片係咩意思

報平安

努力緊儲3000

折包睇機率點會有錯

拆包

瘋狂買十草果個餅
一返黎係咁推佢出去 即刻幫佢執行李㩒確認 佢好快會走
定時收草
施捨野食俾所有乞衣

做齊以上四點 我個鈴就係咁樣買返黎
不過好容易體力不支 我隻打靶蛙會無乜點拎手信/珍品/寄相返黎

係咪好多人已經棄咗game

冇棄既，但唔洗競爭又接近全random 冇乜野好講

高級乞衣出現！
我發現而家開過adblock要熄機再開先收到抽獎券 係咪得我係咁

我無wo 就咁熄adblock再開蛙就得

熄AdBlock，完全kill AdBlock app，最後斷線再連 (e.g. Wi-fi轉數據再返去Wi-fi)就好難唔work

點解而家一入game就即刻彈廣告
仲要係片

翻版?

儲多啲一次過抽真係好似開心啲

每中白波就想屌佢老母 d抽獎卷好珍貴 我儲得好辛苦 五張先抽一次

蟹仔

但係連續出白波真係會好灰

我依家每5張抽一次白波
又要再儲先有得抽 都好灰

有無稱號翻譯哥張JPG?

App Store download一樣都有廣告
都唔知做乜

餵烏龜食垃圾 都送三卷

呢個list得唔得？
獨自旅行（ひつりたび）：第一次去旅行回來便會出現，使用該稱號減少旅行相會有其他動物出現。
漂泊的旅人（さすらいの旅人）：如攜帶碗類或者帳幕時，小青蛙進行長時間旅行。
漫遊冒險家(はてなき冒險家)： 可一次過攜帶兩個稱號，包括「獨自旅行」及「漂泊的旅人」，小青蛙外出時間會更久。
隨心所欲的旅行者（きままな旅行者）：無視道具時間，任由小青蛙自由決定旅行時間。
散步的好天氣(おさんぽ日和)：要有はこべのサンドイッチ（三文治）或えびづるのスコーン（葡萄餅），同時到溫暖地方短期旅行；小青蛙的旅行相片會更容易出現樹、海邊及海邊公路。
不歸之旅(かえらぬ旅路)：如旅行時間超過一天，使用此稱號會增加旅行時間。
鑑定達人（めきき名人 ），全部土產發現。
像點心的的餐點（お菓子なごはん）：連續 4 次帶著金平糖旅行
求神保佑(かみだのみ)：要在小青蛙在屋內時抽獎3次，效果未明。
青蛙與幸運草（ かえるにみつ葉）：每次旅行回家，只要三葉草數量達到最高，小青蛙可以帶回來的三葉草會更多！
饅頭好可怕 （まんじゅう怖い）：收集30個溫泉饅頭可以使用稱號，暫時未知效果。

買咗最貴盞燈畀佢之後好耐都未返嚟

高級乞衣

比20草三文治佢
竟然帶咗招財貓珍品返黎

上面稱號解說都唔準

同日文嗰張解說唔同

如果要換電話 個save點算 搬唔搬到

: iPhone

搬唔到

我頂

差400

照喺舊機玩囉

唔會帶兩部機出街啦

搬到！

看海

ok la

做乜9連三藍色波

唔好咩

方向查實無乜太大用途
要有靚朋友搏出稀有相，一定要金平糖

咁我呢個6連白情何以堪

話完自己係坑渠蕩失路之後就俾海灘跳起既相黎 好撚蠢

而家反而冇咁想換鈴鐺

佢想講我呃你咋，我冇蕩失路

點解連續幾次啲蝸牛蜜蜂嚟都係俾得一個四葉草

我都係 依家2999
不過應該都會換嘅

呢個驚唔係好岩你玩

話是話，我買左之後用左十次八次左右
之後就收割到四葉草
可能成日出去比較耐
所以四葉草供過於求
鈴鈴無再用過lu

想呃我買燈 學壞曬

我依家都有啲草喺度 都用到10日8日
諗吓仲買唔買鈴好先

大家真係唔好衝動買鈴
我上次買完點知d四葉草愈積愈多 而家都未用過

可能set左買完先多

去到呢步，冇理由唔換

有四葉當然係四葉
冇先鈴鐺

我豁咗出去
坐等farm四葉

我啲裝備全部都係最低級
諗緊好唔好買新裝備先

我當日買完鈴又係咁 d草清曬袋

我當日都有咁諗過 但係自己咁辛苦儲完走去買裝又好似浪費左之前既心機

依家四葉同鈴輪住用
有鈴之後 四葉好似易攞左

啱啱相反
我係不嬲買咗最高級嘅先，低級嗰啲遲少少逐個買返

我都想盡量咁儲到有唔同道具出現嘅相

而家我窮到連三文治買唔起

希望希望

All in 買鈴！
仲送咗張抽獎券

啱啱買咗鈴
又要儲草買裝備了

同你一樣 依家儲緊草買裝

點解我唔可以好似你咁聰明 所以我隻蛙就咁撚蠢

最高級要千幾草 蛙仔要生性帶多啲草返黎呀

我都係未買過燈

你地是咪想食？

買哂最高都係去個幾個地方俾同一張相我

俾著我會打柒隻蛙 買靚裝都出同一張相

推

帶埋盞燈都可以去坑渠

我全部買晒最貴，不過都係未出現過稀有相
依然大部份係望樹

隻蛙好唔生性 唔知賺草辛苦

準備爆十頁postcard
同大家分享下我隻蛙有幾鐘意去個草地
張張都唔同咖

我整gif果陣先發現原來有幾幅唔同嘅草地 D泥嘅顏色會有變化

有時背景一樣但啲草個位有少少唔同先坻死

有蝴蝶妹要知足了

買左鈴，咁d四葉草仲有冇用

呢張好似冇人post過

四葉草比鈴遠遠優勝

一起出走感覺多好

係FB 有個post 教人攞稀有相
唔知係咪真係work

與蝶同行

其實只係提供去到嗰張相既基本路徑
唔一定會拎得到
亦都唔一定要圖中既物件combo先至去得到

不過我會試下
因為我俾我果隻帶親都係貴包
而佢要求裝備好多都係三文治同個批

終於中咗蛙生第一包金平糖

終於夠錢買個鈴

仲差一件，請問嗰件係咩地區？

發覺買完個鈴 都係長期放係到

D 四葉草用唔晒

珍品齊晒, 但係D稀有明信片都仲係得2張...

一早已經講過會咁

Thank you

我反而買咗之後未掃過四葉

D 乞衣朋友成日送

佢地係有嚟送
但係唔夠用

除非我次次畀佢去遠程

發覺隻妹妹下真係一日黎乞幾次

班乞衣隔兩個鐘換一換人 十足十新年喺樓下乞利是果D看更咁

張張都靚相 遲啲10頁都唔知點del好

學我save曬然後整理個gif出來

有嘢送返畀你算係咁

我仲未見過蟹仔朋友

好得意阿

就快買到個鈴

揀咗兩條頭巾 睇來佢好想去城市

終於識到蝴蝶姐姐

[老翻強國] 騰訊QQ推《旅行熊貓》 網民：抄得這麼赤裸裸

而家先抄

日本遊戲《旅行青蛙》（旅かえる）紅遍中港台，也操碎了一眾蛙爸蛙媽的心。有內地媒體留意到騰訊QQ近日一款游戲，名叫《旅行熊貓》，更打入QQ空間的新品榜的頭十名。

《旅行熊貓》的界面跟《旅行青蛙》的幾乎一模一樣，都是翠綠一片的家居，不過熊貓不吃荷葉，吃竹，「家」中有一片竹林，爸媽要定期割竹子餵熊貓。玩家的子女「熊貓」，也需要便當、護身符、雨具等出行道具；用竹子可以買各種食物商品等；熊貓會帶回珍品和特產，也有相冊。

網民講乜：

全無忌憚：這特麼很騰訊，是騰訊一貫的做事風格。但是抄的這麼赤裸裸，（吃相很難看）

Azel：我只想知道不充錢這個熊貓會不會餓死

MC·Money：但是鵝廠抄襲不了《戰神》抄襲不了《最終幻想》抄襲不了《gta》抄襲不了《神秘海域》抄襲不了《實況足球》....

Findmore：不是旅行企鵝很意外

張家小張：怎麼會有如此銀亂之事呢

張家小張：抄襲也許會遲到，但永遠不會缺席

育紅班的好苗子：這很鵝廠

十萬嬉皮十萬冰：一直在抄襲，從來不怕告

Zaker新聞網

graphics 好樣衰

所以其實強國同金仔國都係無分別
一樣自我中心，一樣誤導其他人以為係自己發明
抄襲更是無王管

最近俾d廣告搞到想棄驚
一開就彈廣告，特別係個送外賣片，難閂勁易禁入去，真係好拎煩

我除咗拎抽獎卷都無廣告
係咪因為課過金

我冇課過金都係除咗拎抽獎卷冇廣告

我都係拎抽獎券先有廣告

我用adblk

成日同蝴蝶一齊

我都係
但我又冇裝Adblock

玩嚟玩去都係咁重覆一樣明信片 買新道具又有排儲

連玩蛙都要玩9我
我開APP成日都有廣告

我果隻淨係識去草叢 重要係自己一個 唔同pose求其敷衍我就算

有三千草可以買鈴，但係我未買D四葉草已經好似用極都唔完咁，係咪唔買好過買

買晒其他道具, 再有剩草先買

呢幾次比鈴佢用
佢帶咗3件珍品返黎

懷疑我隻蛙有上呢度
知點撚我

唔買
鈴係次貨/代替品啫

終於有張稀有明信片

Yes，四葉多到用唔哂

3日冇返過黎又相都冇張

終於

玩到依家我金平糖都未中過

我都係中過一包咁多

中過一包 +1

買咗鈴之後仲未見過四葉

咁你用咗未？ 我唔捨得用

差一件就齊晒 有無知係咩黎

中過一包
會儲齊四包俾佢順便拎新稱號

買左鈴之後 四葉出現率上升 都開心既

扇

原來部機有白波以外嘅波㗎

你地開game會唔會有廣告架？
我每次開都會有deliveroo個廣告 好煩

經常 佢再彈得頻密啲 我刪game 有時要禁幾次刪除先整走到

講咗咁耐我真係未見過郵箱以外嘅廣告

未中過車飛

玩左咁耐 鈴都買咗 但啲相成日都係得草叢同樹 究竟點先會去下其他地方

買鈴後終於有第一塊四葉

佢都好耐冇畀稀有照我

我係直情從來都冇比過

一張都無
已經買晒全部道具, 幾乎次次帶貴包, 都係一張都無

隨機既姐

機率咁低

得一個朋友

希有相

稀在那？

呢張唔係

玩咗咁耐嘅唯一稀有相

乾柴烈火

呢張相我收過不下七張

啲抽獎券廣告越黎越長
之前5秒, 而家30秒

有時間㗎咩

我當佢係我老婆架

我Android 可以一入廣告之後load都未load就可以直接返去Game

下次試下

之前都得 而家好似唔得 直情要kill app先閂到

改咗
我仲得

試咗，唔得

真愛

那裡有真愛？
最後分左手啦，一個人食便當

不要說了

頭先唔小心睇抽獎券廣告出咗app

之後入返去隻game連game一開波個loading畫面都冇就當我睇完廣告

券有照收到先係重點

而家更新左，冇得直接禁返回就收到券，一定要睇完個廣告

玩左差唔多一個月
蜜蜂同蝸牛成日探訪
已經唔夠食物招待
隻蛙帶埋樹葉去旅行都唔拎得多食物返屋企
可以點搞

你用開咩便當
我啲嘢食多到送唔哂喎

一開始三文治
中段有長時間去旅行稱號
想佢早啲返就80蚊食物
後尾想慳錢
又比返三文治

俾好嘢食佢
佢拎多啲手信返嚟
送返出去又拎返草

依家三大丐幫成日黎收保護費又唔放低多d草
好狗

琴晚隻襯蜜蜂仔先一次俾咗70草我

今次80

未見過多過60

我重未中過

#metoo
今日先第一次中金平糖
明明烏龜仔都已經上門

第2句同第3句有關連既咩？

抽咁多次全部都係藍/白波，剩係中過一次綠波

玩咗好耐咁解

運氣既野

唔係稀有相，不過都幾得意

果然高級

玩咗咁耐終於見到蟹仔fd

有六件珍品 都未見過高級乞衣

我係Day3先現身

儲到唔捨得抽

你冇嘢吓嘩

不過抽到大量白波仲傷心

我諗住儲多啲 點都中幾個獎掛

買完幸運鈴之後用唔著

因為儲左成堆草用唔晒

根本就係
我都係叫人買晒其他道具先買鈴

我之前係無草用
買完鈴先開始多

點解得我買鈴之後長期冇執/收到四葉

真係冇四葉，次次外出帶必個鈴鐺

不過啲護身符我唔想用

依家重係得蜜蜂同蝸牛
發覺俾d唔係佢地鐘意食既野就會收到四葉草 定只係咁岩 但因為咁樣 我d四葉草多到用唔完

屌啊

咁啲四葉草都係拎嚟等你隻蛙帶多啲手信返嚟俾佢啲fd 嘅啫

好多護身符

喂佢最鐘意食既野又未必有卷

講真
我玩咁耐 未試過出一次抽獎卷
全部都係草

你俾咩野食佢？

我次次100蚊糧+四葉

跟本用唔晒四葉

終於買鈴

d乞衣對野食有唔同喜好指數
試過俾蝸牛飲水 水唔係佢鐘意既食物 隻傻尻會出四葉

護身符好易中儲左好多 四葉又係用極唔完

我要中金平糖呀！！

中過一次兩張抽獎券
淨係識狂出白波 有咩咁巴閉呀
車飛又唔見我中

運氣話嚟就嚟

我淨係想中多d金平糖 想要新稱號

差3包

四葉真係用極都有

拎樹葉做帳篷

我收過一次券
其餘都係三/四葉草

50至100 輪流俾
有時100佢兩小時就已經返歸

差2次
最近最好係綠波

抽咗廿幾三十次 中得一次金平糖

四葉呢？

差唔多啦

大家中意用乜稱號
稱號唔多
唔想長時間旅行又唔想佢做單機毒撚
唔知點揀好

好似餵饅頭會送抽獎券 餵隻龜食饅頭有三張收 餵茶葉得草收

隨機架

而家諗諗下……又好似有個Pattern決定獎勵種類
送茶真係次次草

係喎餵饅頭有4卷

稱號有咩用
同埋點樣轉稱號

轉稱號:
㩒隻青蛙->名下面就係佢既稱號

稱號即係平時打機d成就

你d三葉多到
係咪課左金

おさんぽ日和
かみだのみ

呢兩個用得多d

做咩要課金
買哂最勁既配置之後就無再用過三葉（買食物除外）

稱號有冇特別技能架

同埋課金有錯咩 點解要用依啲表情
鍾意隻game 支持下都唔得
仲要俾人瞇
無人課金 邊有人整game 俾你玩

我羨慕

有人話有 有d又話無
我都唔敢亂講 眾說紛紜

呢張係咪稀有相

唔該曬巴打

我到依家都重未有過任何一張稀有相
連佢爬鐵絲網都無

單機推

你講完我出出咗第一張爬網相

蟹仔啲行李跌埋落街

第一張稀有相

唔同既幕 頭巾同碗 燈除左相唔同有咩分別

越貴既道具會越肯用 蛙都咁現實

加左新地方同新相

到依家 連一張稀有相都收唔到 重要加新相新地方食屎la

多咗三個逸品
唔知會唔會出多個level 4 乞衣呢

原來送溫泉饅頭畀龜真係會畀翻抽獎券
早幾頁見到巴打講都唔信 試咗三次 三次都畀券我

但係有一個稱號係要儲30個溫泉饅頭

正想問幾時有新嘢

呢個稱號有排儲

至今我得7定8個

我送咗一次俾隻蝸牛定蜜蜂，佢都有畀返幾張卷我

仆街我做實驗送咗兩個
唔記得咗要儲

佢相簿多d頁數會實際d

依個背景好似第一次見

瞓醒先發現up 錯相 屌

本來爭一個珍品就有新稱號

btw 依然一張稀有相都無

天灰灰自己一個係海邊行

蟹仔終於肯同佢去旅行

衰仔終於肯用燈籠

好似無見過有人up呢張

新？

我嗰隻仲未見過佢拎燈籠出嚟用

新更新既相

唔知係咩景點呢？

我用鈴，100草食物

無玩幾日 一入去抽獎就抽到金波

試吓
起碼要拎次燈籠相

Android 終於有 update

有無人同我一樣
有劵 但係拎唔到

咩意思

新相

嘩好有趣

出雲大社

真係有一排冇掃到四葉草

bug左係到 又拎唔到 又唔可以整走佢
搞到有乞衣黎都無劵

好心加相簿位好過啦 影完相又迫人刪相

舊架喎

我都有 同蝴蝶姐姐

新珍品

新相？

明明係舊相黎

呢張係

認同

有保護色

我呢張靚啲

我呢張都唔差

點解我會睇咗做老鼠夾

我一睇都覺得係老鼠夾

呢粒係咪新嘢嚟？

sorry唔知做咩連出兩次

屌開始想棄game
新相又無新珍品又無稀有相又無
成日拎埋啲有嘅珍品番黎托柒咩

第一張識發光既

之前未試過有？

我淨係見過拎𥵃燈

之前都有，舊野黎

岩岩更新完 上到網 用wifi或data但都拎唔到抽獎卷
我係咪中左bug

而家d廣告要睇成30秒 有時真係寧願唔要

掃完草 買埋包 入唒野 禁卷睇1秒廣告關game

其實佢一播我就quit game，張券照袋

我唔得既 我出去再入黎佢都係由頭load個廣告

利申 me iOS

我Android都得喎

仲未收過燈籠相

原來舊相黎

新果張湖相係咩實景

舊野，但都算半稀有

眼角好似有滴水 佢係咪喊緊定係我多心

岩岩收到張

葉嚟㗎

日日迫我del相

學我整gif

想留喺相簿入面嘛

點樣可以令佢半個鐘內返黎
買左多士比佢都唔得

真係玩左幾個月都未有過1張燈相
碗相都齊哂 真係睇運

等運到
試過福袋 長途食物 20分鐘返黎

係

真係好隨機，冇計

又中白波

玩咁耐無200抽都有150抽
仲未中過黃波

中過1次 3次紅波

玩左咁耐 終於中黃波
揀邊個好？

睇星

好靚呀

第二次中紅波

差1次我就可以換成就

一樣

不過驚到時又唔捨得用

啲朋友仔識唒係拎黎解成就

特登儲14張券之後三連白

睇腳

足足兩日都未返又無相

第一張靚相

好似未有人Post過

想問各位 護身符用四葉草定幸運鈴好d? 儲咁耐終於夠錢買鈴，但仲有幾十塊四葉草未用完

四葉 冇錯既話

成個商店除咗鈴之外D野已經買曬 係時候買鈴

呢張相好得意

呢張原來有兩款

不如一齊睇

太好睇要帶另一隻睇多次

腳膠蛙

巴打唔記得update app？有幾個新珍品

J埋先update

更新左原來真係有好野

肥絲：你未更新埋右
呢幅舊版嗰陣已經有人post過

隻烏龜其實鍾意食咩

茶葉饅頭之類

試過餵唔鐘意食 比左4張抽獎券我
信不信由你

饅頭會派抽獎券 不過要儲30個饅頭留來解稱號

咁多茶葉 我隻蛙係咪去咗天仁茗茶秘撈

烏龜朋友最鐘意茶葉

第一張稀有

玩咁耐，我至今都係得一張稀有照

突然多一張

靚相

睇唔到廣告

終於有新野

係咪新野？

隻青蛙次次有珍品都不停俾重覆既我（暫時得4款）點都儲唔晒咁多款

試吓轉食物？

有冇人睇唔到廣告

我。不過有時睇到

我多數買100$個兩款俾佢帶，買20$三文治經常唔帶手信返黎

可以試吓50/80

有無人齊唒 想睇下係咩？

好想快D齊

有冇人發覺好似總有一兩個景點無論隻蛙去過幾多次都帶唔到珍品番黎 我隻蛙已經去過無數次群馬同兵庫溫泉 (有用鈴/四葉)，但每次都係帶個問號，反而其他地方就幾乎每次都帶到珍品

係咪bug黎?

我諗係特登咁做，唔少人 (包括我) 早幾日開始已經一直收唔到券，update左1.1.2之後就睇唔到廣告都有比番券我

玩左兩個月先得果兩包金平糖，都唔知要多幾多張券先搖到多兩包

一包都冇
儲咗50張券頭先一次過抽，得一粒綠波一粒藍波

無所謂 總之有券就得

正一孤獨精 搵隻人類腳都無

好似企上嚟嘅稀有啲喎

我舊版一張稀有都無
最想要佢同壁虎果張 好鐘意爬蟲

終於儲齊

日日迫我刪相

新嗰啲未見過

難得呢排同蟹仔去玩

你係咪真係咁鐘意睇樹之前已經自己係咁去
鐘意到帶埋隻蟹一齊無其他地方你玩咩

我果個都係 終於有蟹陪佢

中第三包金平糖重差一包就俾佢解成就

而家轉咗同老鼠玩

佢之前都有同老鼠玩然後就沒有了然後
自己戴返同款頭巾舊地重遊點解要咁慘

因為佢係毒撚

肯定係嘈交 無fd做

可能遲d和好如初呢 或者同蝴蝶姐姐玩

點解影極都影唔返呢張,想整過張有朋友仔係入面既版本

呢張係稀有相來

點先可以令佢影啲拎住盞燈嘅相 一次都無出現過

同問

隻蛙帶帳篷出帳篷，帶碗出碗，但帶燈出頭巾

啱啱隻蛙拎番黎，心諗有冇眼花，尋晚仲講緊點拎燈圖

兩張都係第一次見，仲有張稀有

開口中
可唔可以保佑我中稀有我重未中過

希有？

唔係

稀有係咪隨機？唔多關個裝事？

基本上係，但有d有小動物既稀有相係要你果程有果款動物做伴先會出現，所以抽獎既金平糖/餅乾會有小小幫助

想問下點用成日都咁 拎唔到券

update左1.1.2應該得，等佢十零秒之後會彈話load唔到，之後會比張券你

稀有？

舊版既稀有相

重有幾多人玩梗 想知下

我

我玩呢個同捉精靈 俾人笑

玩得開心就得 唔洗理

一隻砂糖game一隻屎game
(垃圾N記用盡各種方法逼香港人課金 )

一樣
堅持唔課

又幾日唔返屋企

識新朋友！

btw有無巴絲試過長期收唔到乞衣帶嚟嘅抽獎券？

維持咗呢個狀態個幾月
有wifi都仲係咁

今朝又有稀有，呢次係蟹仔買朱義盛

隻蛙差唔多日半都未番 (已經係帶80餅)，應該又係揀左條迂迴路去群馬，睇下係咪又帶個問號珍品番黎

update左1.1.2未?

好得意 新相
巴打儲咗好多草

呢張係咪稀有

d草已經冇野好用

p.s. 果然去親群馬都帶唔到珍品番黎

搞咗咁耐到而家先儲齊

巴打通常執咩裝備俾佢？
我已經買齊裝備，有時唔執俾佢好

通常都係80餅，佢旅行速度會快一倍，同埋續航力高肯定夠佢去景點 (上次個群馬用左47個鐘，帶其他食物根本冇可能完成行程)

四葉草同鈴唔覺有實際分別，如果真係好想佢去某個方向先帶護身符 (但都經常會去錯地方 )

道具多數帶碗，想佢去鹿兒島拎埋芒果攞稱號，但仲未見效 (最近兩次都係拎蕉)

個game真係冇咩可以控制，道具我間中都隨便比佢，拎蟹仔稀有相果次係帶 80+鈴+高級帳篷+蠟燭，兩個道具同群馬完全冇關係

多謝巴打詳細解答
呢排我買100餅，多數用鈴，但d相重複，無稀有相
唔捨得用金平糖同包餅

係冇得強求架啦... 要黎既時候就會黎

金平糖儲夠4包先用，但我玩左差唔多三個月都仲係得兩包...

芒果同蕉？

鹿兒島果個旅行點有機會拎芒果或蕉，而芒果成個地圖就係得去鹿兒島既路徑有，所以好難先拎到

其實蕉都幾難拎，但相對冇芒果咁難，我而家都已經有5隻，差芒果就集齊全部普通食材

我爭最頂個行既頭同尾
要去邊先有？

有冇cap圖睇 新舊版排位可能有分別

珍品仲差幾個

咦我仲以為芒果係common野來 屋企有三個
長期畀一個凍糧食一個熱糧食畀隻蛙自己揀，加四葉，裝備唔記得擺咩 隨緣就有三個芒果喺屋企

第一個係青森既南部煎餅，我帶碗成日去到，間中都會帶番黎，唔太難攞

第四個係群馬既燒饅頭 (好似一串魚蛋咁樣)，難度好高我都未有

珍品唔知點解我隻蛙每次去群馬同兵庫都攞唔到，搞到果兩格一直係問號...

用咩護身符會高啲機會去青森？
北定東？
東北好難搞

1.0版果時更難，隻蛙有幾條路徑去到鹿兒島，但只有一條比較迂迴既路途中先有機會拎到芒果 (亦有可能係其他食物)，所以勁難，好似有人話刷左幾年都未有...

1.1版之後改左鹿兒島終點處都有機會拎到芒果，所以容易左d，但本身我隻蛙唔多中意去鹿兒島，所以唯有繼續等...

蕉成個地圖好似都係得兩個位有機會拎到，所以都唔算常見

我唔太中意用100餅，嫌隻蛙太耐先番，有時好似蛙間蒸發左咁，不過如果要增加去某個地方既機會都係唔錯選擇

青森算係北面，如果你想all in可以試 100冷+北護身符+碗+碗 呢個組合應該係最盡

等佢返黎就試下先

唔一定得，祝你好運

同埋用左個位擺護身符 (而唔擺鈴/四葉) 會減低拎特產機會

即係用護身符會少啲機會拎特產？

因為鈴/四葉會增加拎特產機會，所以如果你唔擺會相對細d

原來係咁

第一次見到老鼠仔會爬上樹枝 好可愛

尋晚帶左100熱+南護身符+兩隻碗諗住搏吓鹿兒島，點知去左應該100冷+北+帳篷先最大機會既秋田

都係帶番80算，起碼唔使等咁耐

我個隻去左近畿 明明俾左北護身符同葱餅佢

而家出相次次都係老鼠
我啲道具係咪有咩問題

有個問題 食三文治個幾張稀有係咪一定要比 三文治做糧食先有？ 我餵左好耐都冇

啱啱儲夠15張券抽咗3次
一次白波
一次黃波
一次紅波

我頭先帶d冇關係既野又去青森 睇黎隻蛙真係好中意果度

係，如果隨機抽到果張但detect到你唔係帶緊三文治既話個遊戲係會drop番張圖唔比你抽到

我已經唔打算刷呢幾張lu，帶三文治冇幾可會夠時間去到景點

快d買六合彩

唔捨得del阿仔D相
但係成日寄埋一堆差唔多樣但係有少少唔同嘅草/路邊/樹根相翻來有D嬲

而家已經慣咗：
非稀有而唔望鏡頭？ 刪
冇同FD囝朋友一齊？刪

唔知幾時會變成：
唔係稀有？刪

(keep住10頁以下好痛苦 )

玩左咁耐一張稀有都無真係好垃圾

終於去到鹿兒島啦.... 不過又係香蕉

咁樣影相係咩玩法

好似D set完自拍定時跑唔切去影嘅相咁
但係好可愛 好似係舊相新pose來

屌 之後先睇得出佢地扮緊打交

呢個同天橋立打橫左既老鼠都好得意

10/20草出行30分鐘個稱號好難刷到
帶/唔帶道具都冇辦法

你形容得好搞笑

係呀 我唔鐘意老鼠都save咗張相

偷食巴 最近有無新相？

帶80+兩條毛巾，應該好快會得

新野黎架？

島根既出雲大社，1.1.0版先有

儲咗50張券
1綠波 3藍波
黃紅波係咪冇喺我個game實裝

我諗住儲夠100張先試

係無既
由佢未紅 一月頭玩到依家不離不棄 一張稀有都無 淨係出堆垃圾俾我
所有公廁級馬路草堆海邊水上樹枝獨照全清

好 呻完

繼續等隻打靶返黎

儲夠100張券，一次過抽曬佢

結果係15白6藍2綠

有無試下用其他食物同裝備？
我試過得喎
仲亂餵嘢食俾乞衣，反而俾幾張抽獎券

想換新手機，係咪用ios既就備份唔到？

用iTunes backup成部手機資料
然後你買新手機(iPhone)用iTunes restore返就會有返資料

利申我試過work

再抽多n次

18白4藍1綠1黃
都係冇金平糖

好似成個禮拜無返黎

開始有d悶,營運又無更新加新相

終於有新珍品

終於集齊全部珍品同食材

第二粒紅波

睇日出
有冇人知邊度嚟

最近終於收到兩張稀有好感動

重係爭火柴近畿地方同紅勾玉中國地方
食物手信就重未有第一格個餅 湯圓隔離果兜類似粗麵條同芒果好難攞呀

有無咩心得

我想將抽獎運氣過少少去拎稀有名信片
中多兩次紅波就用金平糖攞稱號

你有6包已經夠曬

火柴都係我拎到最後一個既珍品... 佢同勾玉都係西面，試下帶西面護身符 道具好似就唔大幫助，不過如果去西面4中2應該唔難

食物類既係:
煎餅 - 青森 (北)，帶碗
粗麵 - 大分 (南)，帶帳篷/碗
芒果 - 鹿兒島 (南)，帶碗

睇黎你要帶多d碗出街

今次幾好彩，9白9藍3綠1紅

差一包金平糖就搞掂

想中多兩包 拎左稱號之後有後備糖

有係咁俾西邊符 但佢就係唔肯帶珍品返黎
頹到由佢自己揀 唔抱希望

冇計，到最後一兩個地方會去好多次都帶唔到番黎，我都係咁，但總有一次佢會帶到

不如你做左果4次金平糖先

我仲未齊

差呢兩個，點拎

三重 (西) 同鹿兒島 (南)，三重帶帳篷機會高dd...

差盒火柴 粗麵同第一個煎餅 跟住落黎係由佢出稀有名信片

有更新

唔係好明有咩用

部收音機好似可以轉bgm，除此之外唔覺有咩特別

個update notice好似話有新景點同相

預設有3個request quota，揀下面兩隻bgm要用1個quota，睇廣告可以refill番d quota... 好似係咁

更新多d相片位好過

我都有張

應該加左一西一南景點，我呢個應該係南面好近起點既位置 (隻蛙出左唔夠一個鐘就番)，但未攞到珍品

搵到啦，你呢幅係愛媛既道後溫泉
睇黎隻蛙好鐘意嘆溫泉

你俾張收音機紙我把撚咩 又無新法寶出 相簿又唔加頁

屌完 繼續等佢返黎

儲埋啲葉冇掟用

點解我更新完都冇收音機

要用1000草買架
舖頭最右邊

確認 1.2.0 版新增兩個地方：

西：愛媛縣 道後溫泉 • 珍品珍珠胸針 • 名產の型蛋糕
南：福岡縣 梅枝餅屋 • 珍品雉子車 • 名產黑棒

同埋多左堆風景/稀有相，暫時拎到呢d：

剛剛先儲晒D 名產又出新

唔知邊度既樓梯

唔知係咪稀有圖

終於識搵另一條樹枝

新珍品好靚！！好想要實物
張相差D搵唔到隻蛙喺邊

此時此刻 我只想用呢個gif去形容自己

終於拎到呢張

終於有得買相簿位

how

多幾多頁？

300葉就得

2頁

好過冇

係咪要而家滿緊先買得

應該係，我得4頁搵極都冇得買

呢版個頁數由 4/4 改做 4/10，似係想話我知最多有幾頁

仲差幾個舊珍寶先齊...

打爆左10頁先會問你買唔買

啱啱拎到呢張蝴蝶版

買相頁最多買到幾多次？

目前得一次

帶金平糖先出既新圖

問題係一共有4張
金平糖嘅色有4種
帶金平糖去又未必出

所以拎到一張已經算係咁

之後望佢帶其他稀有圖番黎仲好，反正四張唯一唔同係糖d顏色

之後果次金平糖又拎到呢張 (帶北面護身符但去左西面 )

終於夠4次

好Hea咁玩 終於買到音樂盒
而且有新圖

新碗圖+蟹仔

30個饅頭的新稱號有咩功能

冇 所有稱號都係得個睇字，冇實際功能

好靜
唔經唔覺原來我齊曬D珍品同手信
佛系推po

係咪新圖嚟?

呢2張新野？

第二張新

其實兩張都唔係，不過都好罕有

彩虹圖

呢個禮拜勁好彩，又多兩張稀有圖

露營圖係第一次去北面景點拎到既稀有圖

儲完3000葉換完幸運鈴就冇玩
啱啱追返post多左好多新相
帰る

今日收到呢張相

呢隻係新相？
我差d揾唔到隻青蛙

應該係有更新

d名品又多左 真係又更新

依個角度都好似係新？

原來多左四個地方

山洞圖好難出

玩到吐血先得呢三張

去埋d遊客區 俾鹿撚

重有野收 有墨 幾時集齊埋文房四寶

我玩左咁耐先得兩張山洞圖，仲要係舊既

我反而想要菇燈果張 好靚好型

成日都諗隻蛙帶返來D手信係咪佢喺手信舖偷翻來嘅 去遊客區就更加有咁嘅感覺

唔好成日帶燈出街

去左東京

好少 都係帶碗多

有一排係咁出山洞圖

發覺佢真係專去遊客區

同隻鼠去到天涯海角

拎唔到手信 得野食 垃圾青蛙

睇落幾好味

終於拎埋最後一個稱號
睇黎係收集左10萬草就得，而唔係擁有10萬草

呢個星期全部四個新景點都去勻曬，但都係得單蛙

長崎 (南)

福島 (北)

東京 (東)

奈良 (西)

衰仔一去奈良就係同蝴蝶拍住拖去

新版既相好靚

屌 又睇鞋 換湯不換藥

鞋就當新野

重爭呢幾樣 有無人有

珍品我都係差你冇果幾個
食物就呢D

一個係東北一個係四國嘅

最上右一個炸彈仔好得意
瑞士卷睇落好好食

係細個食過果D類似氣球裝住嘅啫喱來 喺game見到真係會想食翻

見到就好肚餓
東北同四國用邊個護身符去到

我自己都唔記得
通常擺100草果兩個包俾佢揀 應該係凍個包會去東北
西國真係唔知

我會輪流放100草果兩隻 菠菜蛋撻同遠程包
放碗同燈俾佢自己揀
然後護身符任用

我都以為係炸彈黎，心諗乜日本出名整炸彈架咩

東北係北，四國係西，不過護身符準繩度好好好低

日本唔係中東

鬼叫我中護身符最多

呢張好似情侶分手咁 好唏噓

唔係稀有相，但幾得意

玩咁耐
仲未30温泉饅頭
我屌

溫泉饅頭真係要佛系儲…衰仔有一排好鍾意去溫泉 緣分到了就夠30個

抽獎券都340，饅頭仲係2字頭

要唔要試下用多d去凍去地方既食物

直至今時今日
都重未儲齊以下呢幾樣

已經半個月都係咁多問號

已經盡量配合
今日先多1件饅頭，仲欠5
上次有帶饅頭已經係近一個禮拜前

右上隻豬仔要去邊先有？

饅頭個稱號 我好早就有 係差全部手信集齊果個

冇印象，好似見得一次咁多

想知 你有冇俾獎券抽返嚟嘅食物/符佢出旅行

有時更新完重新？過，有冇人試過都係咁

有 中大量垃圾護身符同有時中d朋友旅行餅乾仔 所以好多都係同朋友出去
至於d單蛙照 太公廁 無乜特別我都會del

我只係想儲齊d手信姐

玩左咁耐 一張同朋友做既天橋立都無收過
究竟係隻蛙推左d朋友落橋底 定本身係想單獨跳橋自殺？

我心諗剩低 ? 手信同部分相片有可能要特定護身符加少少運氣先觸發

呢一式相多到del

到底呢格係咩 好似大家都冇咁

上帝
係咪成日畀護身符佢

就差呢3個
30饅頭睇怕要預多個月先有

係，最緊要同食物同方向

原來如此

仲有輻射既福島 係北面
其實佢d擺位係跟方向排：
北北北北
東東東東
東西西西
西西西南
南南南
咁樣

福島牛黎嫁

100,000 三葉草好難拎
已經卡喺6000幾個月

每逢新相爆咗一定畀300草加兩頁
之後食物又係100 100 100 100入貨

收入幾乎等同支出

你狂餵20草比佢囉
咁就包唔使加頁，又可以控制食物成本

啱啱出左新版1.4.0，大約話多左event，相同道具

Event暫時似係用一款新券換去特別地方既旅行券，佢會預先比10張你

道具多左d頸巾，未考究點用

隻蛙間屋d布置都轉左d

即刻試用先

款新券應該睇原本d抽獎券廣告會附送，3張換一張旅行券去北海道

小樽

正，有update

好靚，聽講多左好多場景圖，同抽獎機率都有改過黎 (即係少左白波)，未親自試過唔知係咪

屌，忍唔住全買
又一大步遠離100,000草成就

果個稱號好似你收十萬草就得，使幾多冇所謂

30了
等咗廿日

集齊北海道4個地方

不過仲未攞到珍品

有蟹版

點解可以咁快
至今只得最下一張，仲要係咁重複send

剩係小樽都4條頸巾同4種動物配搭，有排儲

得小樽可以出齊3隻動物，其他3個地方只係可以出你見到圖入面果隻，所以我諗用平時儲埋唔知點用d餅乾狂餵佢，出到你想佢去果度既機會會高d

同埋去小樽機會係最高 (呢個冇辦法)，我隻蛙頭10次都係去果度 幾乎想掉左部ipad

已經佛系心態
反正其他地方d珍品 明明俾好野佢帶去食 我都重可以收到問號返黎
唉 佢想點就點la

成日小樽都算...最重要得好少手信

其實啲新券點用？
我襟完個「引」掣之後冇反應
淨係扣左我啲券

佢屬於護身符果類黎，你係平時check有幾多四葉草果度應該會見到

係喎

懷疑係唔係bug黎 點解去極都無珍品

唔係bug，只係機會好低... 不斷咁去總有一次會拎到番黎

終於有單蛙版

仲差一個地方

低到我抽極都抽唔中車飛 瘋狂中護身符

其實而加抽白波仲正過藍波，起碼有張新券，反而護身符又廢又多到唔知點用曬佢

下面張相好靚

夠500就即刻100(+N)連抽
唔信唔中1%

500了

陣間附上數據

祝你好運

100+14 = 114 抽
黄玉：0 (0.00%)
赤玉：7 (6.14%)
緑玉：7 (6.14%)
青玉：30 (26.32%)
白玉：70 (61.40%)

黄玉

屌 車飛真係好難中

想中一次咋
唔大貪

中到一定好好收藏紀念，長keep唔用

不過白同藍好近佢set左個比例，紅有7次都幾好 (每100張飛多過一次)
車飛呢d可遇不可求...

係，算係咁
青白堅係27 60%

其他已經係難抽，好難用實質數據去match個比例

起碼確認到青玉白玉嘅機率冇改過

好靚

去咗咁多次北海道仲未成功拎到手信
淨係得食物

2月底北海道飛過期喇

我都重未有 唔知點算

仲剩廿幾日咋
好奇怪，計埋應該已經去咗三十幾次都未有

突發！！！！！

屌，仲未有
仆街了

你俾乜裝佢帶

50包+好似係紅色頸巾 但我唔記得俾左幸運鈴定係旅行卷佢

張飛月底過期
2月尾仲未拎到手信就麻煩了

我都係灰住心咁玩 佢想俾手信就好

唔俾我就準備去投訴個game

多左咬魚

？？
唔明

睇錯野，冇事

我都畢業了
100包+頸巾

但完全冇特產

冇所謂
去咗咁多次，都拎夠
至緊要拎到隻熊

on9
即日第二件，不過今次有特產

收左一次之後以後次次都會有

你有教好訓la

我去左北海道咁耐都未有呢張呀

呢張得一款咋

點拎呀?

好隨機
Ching最好月底過期前拎到

我都冇

有無人搵得返點樣ios backup旅行青蛙file
唔想養新蛙

3月1號... 一切變番正常

隨時又有新EVENT

真係有新update

咁我図鑑幾時可以100%

唔加仲邊個玩

而家都已經冇乜人玩，update都未必有人睇到